我發咗兩個夢

1. 防攻之後齊糕糕突然間有車跟手一嘢膊咗就繼續膊之後無啦啦頭頭就sacked仲要係咁我就順手腰
2. 呢個唔太好見到2000個梨..有雷仲要有貼相仆街好撚真

但諗落好似兩個連到咁樣咪仆街仔好囉囉！！！！！！

係真

Up乜鳩

wohoo

豬仔你話我聽🥺

嗚嗚嗚典蒜好

咪講咗-.-

想同你做愛

你好油淋淋

Ky都慳番

叻

繼續糞咗lu

濛豬b

你好正

？.？

唔準

我想隊你

病向淺中醫

第一次見樓煮咁
正式癲撚咗線

醫我

跳返豬仔舞先
想開心屎禾😭😭😭😭嗚嗚好衰